原諒基亞連尼咁直：熱刺條命就係失敗！

熱刺近年異軍突起，一眾年輕新星亦大獲好評，不過每次去到關鍵時刻都會自動甩轆，今晨歐聯16強輸畀祖雲達斯出局後，祖記中堅基亞連尼賽後寸爆，話熱刺「條命就係失敗」：「熱刺有好多好波之人，但我哋知道佢哋經常自爆，呢樣嘢已經寫咗喺熱刺歷史入面，佢哋製造好多機會，但永遠都係差啲啲，歷史唔到你唔信。」

係咪可以行得番出球場興奮到傻左

下次對我熱準備定棺材啦仆街

享受下我熱既無犯規落地獄腿

“... It’s the history of Tottenham, they always create many chances and score so much but at the end they miss something to arrive in the end. We believe in the history. I think also yesterday in the game between Real and Paris, the history is important.”

中文幾好

譯都懶, 直接鳩up 出黎

gabriel clarke
@gabrielclarke05

Chiellini’s brutal verdict:’we knew Spurs were weak in defence and fragile mentally- experience told’ @itvfootball